Ziua 1
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 2
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 7 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 3
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 2 ori
Ziua 4
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 4 ori
Ziua 5
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 7 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 5 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 6
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 5 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 7
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 5 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 8 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 8
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 5 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 1 ori
Ziua 9
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 5 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 2 ori
Ziua 10
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 1 ori
Ziua 11
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 28
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 29
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 3 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 4 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
Ziua 30
	Activitatea Leaving	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Breakfast	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Sleeping a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Snack	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Grooming	 a fost realizata de 2 ori
	Activitatea Showering	 a fost realizata de 1 ori
	Activitatea Spare_Time/TV a fost realizata de 8 ori
	Activitatea Toileting	 a fost realizata de 6 ori
	Activitatea Lunch a fost realizata de 1 ori
